多圖！我想問呢幾隻雞到底叫乜名

stickers都有

好鐘意佢地 但唔知咩名

推

廁鮑雞

屌你

麻友

肯德雞

留名

真係好qq

飛ばないと決めた鳥達，中文唔知

繪師個twitter

未到雞年

多謝你